<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<urlset xmlns="http://www.sitemaps.org/schemas/sitemap/0.9"
        xmlns:news="http://www.google.com/schemas/sitemap-news/0.9">
  <url>
    <loc>https://tarjetarojaenvivo.live/eventos/east-vs-west-23</loc>
    <news:news>
      <news:publication>
        <news:name>Tarjeta Roja En Vivo</news:name>
        <news:language>es</news:language>
      </news:publication>
      <news:publication_date>2026-04-18T17:00:00.000Z</news:publication_date>
      <news:title>East vs West 23 EN VIVO - Tarjeta Roja TV | Rojadirecta Gratis</news:title>
      <news:keywords>rojadirecta, tarjeta roja, rojadirecta tv, pirlotv, tarjeta roja tv, rojadirecta en vivo, tarjeta roja directa, tarjeta roja en vivo, East vs West 23, East vs West 23</news:keywords>
    </news:news>
  </url>
  <url>
    <loc>https://tarjetarojaenvivo.live/eventos/march-madness/3928/3928-tcu</loc>
    <news:news>
      <news:publication>
        <news:name>Tarjeta Roja En Vivo</news:name>
        <news:language>es</news:language>
      </news:publication>
      <news:publication_date>2026-03-19T16:15:00.000Z</news:publication_date>
      <news:title>TCU Horned Frogs vs. Ohio State Buckeyes (Basketball) EN VIVO - Tarjeta Roja TV | Rojadirecta Gratis</news:title>
      <news:keywords>rojadirecta, tarjeta roja, rojadirecta tv, pirlotv, tarjeta roja tv, rojadirecta en vivo, tarjeta roja directa, tarjeta roja en vivo, TCU Horned Frogs vs. Ohio State Buckeyes (Basketball), TCU Horned Frogs</news:keywords>
    </news:news>
  </url>
  <url>
    <loc>https://tarjetarojaenvivo.live/eventos/march-madness/3557/3557-troy</loc>
    <news:news>
      <news:publication>
        <news:name>Tarjeta Roja En Vivo</news:name>
        <news:language>es</news:language>
      </news:publication>
      <news:publication_date>2026-03-19T16:40:00.000Z</news:publication_date>
      <news:title>Troy Trojans vs. Nebraska Cornhuskers (Basketball) EN VIVO - Tarjeta Roja TV | Rojadirecta Gratis</news:title>
      <news:keywords>rojadirecta, tarjeta roja, rojadirecta tv, pirlotv, tarjeta roja tv, rojadirecta en vivo, tarjeta roja directa, tarjeta roja en vivo, Troy Trojans vs. Nebraska Cornhuskers (Basketball), Troy Trojans</news:keywords>
    </news:news>
  </url>
  <url>
    <loc>https://tarjetarojaenvivo.live/eventos/march-madness/1893/1893-usf</loc>
    <news:news>
      <news:publication>
        <news:name>Tarjeta Roja En Vivo</news:name>
        <news:language>es</news:language>
      </news:publication>
      <news:publication_date>2026-03-19T17:30:00.000Z</news:publication_date>
      <news:title>South Florida Bulls vs. Louisville Cardinals (Basketball) EN VIVO - Tarjeta Roja TV | Rojadirecta Gratis</news:title>
      <news:keywords>rojadirecta, tarjeta roja, rojadirecta tv, pirlotv, tarjeta roja tv, rojadirecta en vivo, tarjeta roja directa, tarjeta roja en vivo, South Florida Bulls vs. Louisville Cardinals (Basketball), South Florida Bulls</news:keywords>
    </news:news>
  </url>
  <url>
    <loc>https://tarjetarojaenvivo.live/eventos/march-madness/9046/9046-hpu</loc>
    <news:news>
      <news:publication>
        <news:name>Tarjeta Roja En Vivo</news:name>
        <news:language>es</news:language>
      </news:publication>
      <news:publication_date>2026-03-19T17:50:00.000Z</news:publication_date>
      <news:title>High Point Panthers vs. Wisconsin Badgers (Basketball) EN VIVO - Tarjeta Roja TV | Rojadirecta Gratis</news:title>
      <news:keywords>rojadirecta, tarjeta roja, rojadirecta tv, pirlotv, tarjeta roja tv, rojadirecta en vivo, tarjeta roja directa, tarjeta roja en vivo, High Point Panthers vs. Wisconsin Badgers (Basketball), High Point Panthers</news:keywords>
    </news:news>
  </url>
  <url>
    <loc>https://tarjetarojaenvivo.live/eventos/march-madness/8120/8120-sie</loc>
    <news:news>
      <news:publication>
        <news:name>Tarjeta Roja En Vivo</news:name>
        <news:language>es</news:language>
      </news:publication>
      <news:publication_date>2026-03-19T18:50:00.000Z</news:publication_date>
      <news:title>Siena Saints vs. Duke Blue Devils (Basketball) EN VIVO - Tarjeta Roja TV | Rojadirecta Gratis</news:title>
      <news:keywords>rojadirecta, tarjeta roja, rojadirecta tv, pirlotv, tarjeta roja tv, rojadirecta en vivo, tarjeta roja directa, tarjeta roja en vivo, Siena Saints vs. Duke Blue Devils (Basketball), Siena Saints</news:keywords>
    </news:news>
  </url>
  <url>
    <loc>https://tarjetarojaenvivo.live/eventos/march-madness/2401/2401-mcn</loc>
    <news:news>
      <news:publication>
        <news:name>Tarjeta Roja En Vivo</news:name>
        <news:language>es</news:language>
      </news:publication>
      <news:publication_date>2026-03-19T19:15:00.000Z</news:publication_date>
      <news:title>McNeese Cowboys vs. Vanderbilt Commodores (Basketball) EN VIVO - Tarjeta Roja TV | Rojadirecta Gratis</news:title>
      <news:keywords>rojadirecta, tarjeta roja, rojadirecta tv, pirlotv, tarjeta roja tv, rojadirecta en vivo, tarjeta roja directa, tarjeta roja en vivo, McNeese Cowboys vs. Vanderbilt Commodores (Basketball), McNeese Cowboys</news:keywords>
    </news:news>
  </url>
  <url>
    <loc>https://tarjetarojaenvivo.live/eventos/march-madness/1574/1574-ndsu</loc>
    <news:news>
      <news:publication>
        <news:name>Tarjeta Roja En Vivo</news:name>
        <news:language>es</news:language>
      </news:publication>
      <news:publication_date>2026-03-19T20:05:00.000Z</news:publication_date>
      <news:title>North Dakota State Bison vs. Michigan State Spartans (Basketball) EN VIVO - Tarjeta Roja TV | Rojadirecta Gratis</news:title>
      <news:keywords>rojadirecta, tarjeta roja, rojadirecta tv, pirlotv, tarjeta roja tv, rojadirecta en vivo, tarjeta roja directa, tarjeta roja en vivo, North Dakota State Bison vs. Michigan State Spartans (Basketball), North Dakota State Bison</news:keywords>
    </news:news>
  </url>
  <url>
    <loc>https://tarjetarojaenvivo.live/eventos/march-madness/1613/1613-haw</loc>
    <news:news>
      <news:publication>
        <news:name>Tarjeta Roja En Vivo</news:name>
        <news:language>es</news:language>
      </news:publication>
      <news:publication_date>2026-03-19T20:25:00.000Z</news:publication_date>
      <news:title>Hawai'i Rainbow Warriors vs. Arkansas Razorbacks (Basketball) EN VIVO - Tarjeta Roja TV | Rojadirecta Gratis</news:title>
      <news:keywords>rojadirecta, tarjeta roja, rojadirecta tv, pirlotv, tarjeta roja tv, rojadirecta en vivo, tarjeta roja directa, tarjeta roja en vivo, Hawai'i Rainbow Warriors vs. Arkansas Razorbacks (Basketball), Hawai'i Rainbow Warriors</news:keywords>
    </news:news>
  </url>
  <url>
    <loc>https://tarjetarojaenvivo.live/eventos/march-madness/8389/8389-vcu</loc>
    <news:news>
      <news:publication>
        <news:name>Tarjeta Roja En Vivo</news:name>
        <news:language>es</news:language>
      </news:publication>
      <news:publication_date>2026-03-19T22:50:00.000Z</news:publication_date>
      <news:title>VCU Rams vs. North Carolina Tar Heels (Basketball) EN VIVO - Tarjeta Roja TV | Rojadirecta Gratis</news:title>
      <news:keywords>rojadirecta, tarjeta roja, rojadirecta tv, pirlotv, tarjeta roja tv, rojadirecta en vivo, tarjeta roja directa, tarjeta roja en vivo, VCU Rams vs. North Carolina Tar Heels (Basketball), VCU Rams</news:keywords>
    </news:news>
  </url>
  <url>
    <loc>https://tarjetarojaenvivo.live/eventos/nba/2026-03-19/orl-cha</loc>
    <news:news>
      <news:publication>
        <news:name>Tarjeta Roja En Vivo</news:name>
        <news:language>es</news:language>
      </news:publication>
      <news:publication_date>2026-03-19T23:00:00.000Z</news:publication_date>
      <news:title>Orlando Magic vs. Charlotte Hornets EN VIVO - Tarjeta Roja TV | Rojadirecta Gratis</news:title>
      <news:keywords>rojadirecta, tarjeta roja, rojadirecta tv, pirlotv, tarjeta roja tv, rojadirecta en vivo, tarjeta roja directa, tarjeta roja en vivo, Orlando Magic vs. Charlotte Hornets, Orlando Magic</news:keywords>
    </news:news>
  </url>
  <url>
    <loc>https://tarjetarojaenvivo.live/eventos/nba/2026-03-19/det-wsh</loc>
    <news:news>
      <news:publication>
        <news:name>Tarjeta Roja En Vivo</news:name>
        <news:language>es</news:language>
      </news:publication>
      <news:publication_date>2026-03-19T23:00:00.000Z</news:publication_date>
      <news:title>Detroit Pistons vs. Washington Wizards EN VIVO - Tarjeta Roja TV | Rojadirecta Gratis</news:title>
      <news:keywords>rojadirecta, tarjeta roja, rojadirecta tv, pirlotv, tarjeta roja tv, rojadirecta en vivo, tarjeta roja directa, tarjeta roja en vivo, Detroit Pistons vs. Washington Wizards, Detroit Pistons</news:keywords>
    </news:news>
  </url>
  <url>
    <loc>https://tarjetarojaenvivo.live/eventos/march-madness/8165/8165-how</loc>
    <news:news>
      <news:publication>
        <news:name>Tarjeta Roja En Vivo</news:name>
        <news:language>es</news:language>
      </news:publication>
      <news:publication_date>2026-03-19T23:10:00.000Z</news:publication_date>
      <news:title>Howard Bison vs. Michigan Wolverines (Basketball) EN VIVO - Tarjeta Roja TV | Rojadirecta Gratis</news:title>
      <news:keywords>rojadirecta, tarjeta roja, rojadirecta tv, pirlotv, tarjeta roja tv, rojadirecta en vivo, tarjeta roja directa, tarjeta roja en vivo, Howard Bison vs. Michigan Wolverines (Basketball), Howard Bison</news:keywords>
    </news:news>
  </url>
  <url>
    <loc>https://tarjetarojaenvivo.live/eventos/march-madness/2477/2477-tex</loc>
    <news:news>
      <news:publication>
        <news:name>Tarjeta Roja En Vivo</news:name>
        <news:language>es</news:language>
      </news:publication>
      <news:publication_date>2026-03-19T23:25:00.000Z</news:publication_date>
      <news:title>Texas Longhorns vs. BYU Cougars (Basketball) EN VIVO - Tarjeta Roja TV | Rojadirecta Gratis</news:title>
      <news:keywords>rojadirecta, tarjeta roja, rojadirecta tv, pirlotv, tarjeta roja tv, rojadirecta en vivo, tarjeta roja directa, tarjeta roja en vivo, Texas Longhorns vs. BYU Cougars (Basketball), Texas Longhorns</news:keywords>
    </news:news>
  </url>
  <url>
    <loc>https://tarjetarojaenvivo.live/eventos/march-madness/1800/1800-ta&m</loc>
    <news:news>
      <news:publication>
        <news:name>Tarjeta Roja En Vivo</news:name>
        <news:language>es</news:language>
      </news:publication>
      <news:publication_date>2026-03-19T23:35:00.000Z</news:publication_date>
      <news:title>Texas A&M Aggies vs. Saint Mary's Gaels (Basketball) EN VIVO - Tarjeta Roja TV | Rojadirecta Gratis</news:title>
      <news:keywords>rojadirecta, tarjeta roja, rojadirecta tv, pirlotv, tarjeta roja tv, rojadirecta en vivo, tarjeta roja directa, tarjeta roja en vivo, Texas A&M Aggies vs. Saint Mary's Gaels (Basketball), Texas A&M Aggies</news:keywords>
    </news:news>
  </url>
  <url>
    <loc>https://tarjetarojaenvivo.live/eventos/nba/2026-03-19/lal-mia</loc>
    <news:news>
      <news:publication>
        <news:name>Tarjeta Roja En Vivo</news:name>
        <news:language>es</news:language>
      </news:publication>
      <news:publication_date>2026-03-20T00:00:00.000Z</news:publication_date>
      <news:title>Los Angeles Lakers vs. Miami Heat EN VIVO - Tarjeta Roja TV | Rojadirecta Gratis</news:title>
      <news:keywords>rojadirecta, tarjeta roja, rojadirecta tv, pirlotv, tarjeta roja tv, rojadirecta en vivo, tarjeta roja directa, tarjeta roja en vivo, Los Angeles Lakers vs. Miami Heat, Los Angeles Lakers</news:keywords>
    </news:news>
  </url>
  <url>
    <loc>https://tarjetarojaenvivo.live/eventos/nba/2026-03-19/cle-chi</loc>
    <news:news>
      <news:publication>
        <news:name>Tarjeta Roja En Vivo</news:name>
        <news:language>es</news:language>
      </news:publication>
      <news:publication_date>2026-03-20T00:00:00.000Z</news:publication_date>
      <news:title>Cleveland Cavaliers vs. Chicago Bulls EN VIVO - Tarjeta Roja TV | Rojadirecta Gratis</news:title>
      <news:keywords>rojadirecta, tarjeta roja, rojadirecta tv, pirlotv, tarjeta roja tv, rojadirecta en vivo, tarjeta roja directa, tarjeta roja en vivo, Cleveland Cavaliers vs. Chicago Bulls, Cleveland Cavaliers</news:keywords>
    </news:news>
  </url>
  <url>
    <loc>https://tarjetarojaenvivo.live/eventos/nba/2026-03-19/lac-no</loc>
    <news:news>
      <news:publication>
        <news:name>Tarjeta Roja En Vivo</news:name>
        <news:language>es</news:language>
      </news:publication>
      <news:publication_date>2026-03-20T00:00:00.000Z</news:publication_date>
      <news:title>LA Clippers vs. New Orleans Pelicans EN VIVO - Tarjeta Roja TV | Rojadirecta Gratis</news:title>
      <news:keywords>rojadirecta, tarjeta roja, rojadirecta tv, pirlotv, tarjeta roja tv, rojadirecta en vivo, tarjeta roja directa, tarjeta roja en vivo, LA Clippers vs. New Orleans Pelicans, LA Clippers</news:keywords>
    </news:news>
  </url>
  <url>
    <loc>https://tarjetarojaenvivo.live/eventos/nba/2026-03-19/phx-sa</loc>
    <news:news>
      <news:publication>
        <news:name>Tarjeta Roja En Vivo</news:name>
        <news:language>es</news:language>
      </news:publication>
      <news:publication_date>2026-03-20T00:00:00.000Z</news:publication_date>
      <news:title>Phoenix Suns vs. San Antonio Spurs EN VIVO - Tarjeta Roja TV | Rojadirecta Gratis</news:title>
      <news:keywords>rojadirecta, tarjeta roja, rojadirecta tv, pirlotv, tarjeta roja tv, rojadirecta en vivo, tarjeta roja directa, tarjeta roja en vivo, Phoenix Suns vs. San Antonio Spurs, Phoenix Suns</news:keywords>
    </news:news>
  </url>
  <url>
    <loc>https://tarjetarojaenvivo.live/eventos/nba/2026-03-19/mil-utah</loc>
    <news:news>
      <news:publication>
        <news:name>Tarjeta Roja En Vivo</news:name>
        <news:language>es</news:language>
      </news:publication>
      <news:publication_date>2026-03-20T01:00:00.000Z</news:publication_date>
      <news:title>Milwaukee Bucks vs. Utah Jazz EN VIVO - Tarjeta Roja TV | Rojadirecta Gratis</news:title>
      <news:keywords>rojadirecta, tarjeta roja, rojadirecta tv, pirlotv, tarjeta roja tv, rojadirecta en vivo, tarjeta roja directa, tarjeta roja en vivo, Milwaukee Bucks vs. Utah Jazz, Milwaukee Bucks</news:keywords>
    </news:news>
  </url>
  <url>
    <loc>https://tarjetarojaenvivo.live/eventos/march-madness/4747/4747-penn</loc>
    <news:news>
      <news:publication>
        <news:name>Tarjeta Roja En Vivo</news:name>
        <news:language>es</news:language>
      </news:publication>
      <news:publication_date>2026-03-20T01:25:00.000Z</news:publication_date>
      <news:title>Pennsylvania Quakers vs. Illinois Fighting Illini (Basketball) EN VIVO - Tarjeta Roja TV | Rojadirecta Gratis</news:title>
      <news:keywords>rojadirecta, tarjeta roja, rojadirecta tv, pirlotv, tarjeta roja tv, rojadirecta en vivo, tarjeta roja directa, tarjeta roja en vivo, Pennsylvania Quakers vs. Illinois Fighting Illini (Basketball), Pennsylvania Quakers</news:keywords>
    </news:news>
  </url>
  <url>
    <loc>https://tarjetarojaenvivo.live/eventos/march-madness/6898/6898-slu</loc>
    <news:news>
      <news:publication>
        <news:name>Tarjeta Roja En Vivo</news:name>
        <news:language>es</news:language>
      </news:publication>
      <news:publication_date>2026-03-20T01:45:00.000Z</news:publication_date>
      <news:title>Saint Louis Billikens vs. Georgia Bulldogs (Basketball) EN VIVO - Tarjeta Roja TV | Rojadirecta Gratis</news:title>
      <news:keywords>rojadirecta, tarjeta roja, rojadirecta tv, pirlotv, tarjeta roja tv, rojadirecta en vivo, tarjeta roja directa, tarjeta roja en vivo, Saint Louis Billikens vs. Georgia Bulldogs (Basketball), Saint Louis Billikens</news:keywords>
    </news:news>
  </url>
  <url>
    <loc>https://tarjetarojaenvivo.live/eventos/march-madness/4015/4015-kenn</loc>
    <news:news>
      <news:publication>
        <news:name>Tarjeta Roja En Vivo</news:name>
        <news:language>es</news:language>
      </news:publication>
      <news:publication_date>2026-03-20T02:00:00.000Z</news:publication_date>
      <news:title>Kennesaw State Owls vs. Gonzaga Bulldogs (Basketball) EN VIVO - Tarjeta Roja TV | Rojadirecta Gratis</news:title>
      <news:keywords>rojadirecta, tarjeta roja, rojadirecta tv, pirlotv, tarjeta roja tv, rojadirecta en vivo, tarjeta roja directa, tarjeta roja en vivo, Kennesaw State Owls vs. Gonzaga Bulldogs (Basketball), Kennesaw State Owls</news:keywords>
    </news:news>
  </url>
  <url>
    <loc>https://tarjetarojaenvivo.live/eventos/nba/2026-03-19/phi-sac</loc>
    <news:news>
      <news:publication>
        <news:name>Tarjeta Roja En Vivo</news:name>
        <news:language>es</news:language>
      </news:publication>
      <news:publication_date>2026-03-20T02:00:00.000Z</news:publication_date>
      <news:title>Philadelphia 76ers vs. Sacramento Kings EN VIVO - Tarjeta Roja TV | Rojadirecta Gratis</news:title>
      <news:keywords>rojadirecta, tarjeta roja, rojadirecta tv, pirlotv, tarjeta roja tv, rojadirecta en vivo, tarjeta roja directa, tarjeta roja en vivo, Philadelphia 76ers vs. Sacramento Kings, Philadelphia 76ers</news:keywords>
    </news:news>
  </url>
  <url>
    <loc>https://tarjetarojaenvivo.live/eventos/march-madness/6090/6090-idho</loc>
    <news:news>
      <news:publication>
        <news:name>Tarjeta Roja En Vivo</news:name>
        <news:language>es</news:language>
      </news:publication>
      <news:publication_date>2026-03-20T02:10:00.000Z</news:publication_date>
      <news:title>Idaho Vandals vs. Houston Cougars (Basketball) EN VIVO - Tarjeta Roja TV | Rojadirecta Gratis</news:title>
      <news:keywords>rojadirecta, tarjeta roja, rojadirecta tv, pirlotv, tarjeta roja tv, rojadirecta en vivo, tarjeta roja directa, tarjeta roja en vivo, Idaho Vandals vs. Houston Cougars (Basketball), Idaho Vandals</news:keywords>
    </news:news>
  </url>
  <url>
    <loc>https://tarjetarojaenvivo.live/eventos/premier-league-darts-night-7</loc>
    <news:news>
      <news:publication>
        <news:name>Tarjeta Roja En Vivo</news:name>
        <news:language>es</news:language>
      </news:publication>
      <news:publication_date>2026-03-19T19:00:00.000Z</news:publication_date>
      <news:title>Premier League Darts: Night 7 EN VIVO - Tarjeta Roja TV | Rojadirecta Gratis</news:title>
      <news:keywords>rojadirecta, tarjeta roja, rojadirecta tv, pirlotv, tarjeta roja tv, rojadirecta en vivo, tarjeta roja directa, tarjeta roja en vivo, Premier League Darts: Night 7, Premier League Darts: Night 7</news:keywords>
    </news:news>
  </url>
  <url>
    <loc>https://tarjetarojaenvivo.live/eventos/golazo</loc>
    <news:news>
      <news:publication>
        <news:name>Tarjeta Roja En Vivo</news:name>
        <news:language>es</news:language>
      </news:publication>
      <news:publication_date>2026-03-19T17:00:00.000Z</news:publication_date>
      <news:title>The Golazo Show EN VIVO - Tarjeta Roja TV | Rojadirecta Gratis</news:title>
      <news:keywords>rojadirecta, tarjeta roja, rojadirecta tv, pirlotv, tarjeta roja tv, rojadirecta en vivo, tarjeta roja directa, tarjeta roja en vivo, The Golazo Show, The Golazo Show</news:keywords>
    </news:news>
  </url>
  <url>
    <loc>https://tarjetarojaenvivo.live/eventos/uel/2026-03-19/fre-gen</loc>
    <news:news>
      <news:publication>
        <news:name>Tarjeta Roja En Vivo</news:name>
        <news:language>es</news:language>
      </news:publication>
      <news:publication_date>2026-03-19T17:45:00.000Z</news:publication_date>
      <news:title>Freiburg vs. Genk EN VIVO - Tarjeta Roja TV | Rojadirecta Gratis</news:title>
      <news:keywords>rojadirecta, tarjeta roja, rojadirecta tv, pirlotv, tarjeta roja tv, rojadirecta en vivo, tarjeta roja directa, tarjeta roja en vivo, Freiburg vs. Genk, Freiburg</news:keywords>
    </news:news>
  </url>
  <url>
    <loc>https://tarjetarojaenvivo.live/eventos/uel/2026-03-19/lyo-clt</loc>
    <news:news>
      <news:publication>
        <news:name>Tarjeta Roja En Vivo</news:name>
        <news:language>es</news:language>
      </news:publication>
      <news:publication_date>2026-03-19T17:45:00.000Z</news:publication_date>
      <news:title>Lyon vs. Celta EN VIVO - Tarjeta Roja TV | Rojadirecta Gratis</news:title>
      <news:keywords>rojadirecta, tarjeta roja, rojadirecta tv, pirlotv, tarjeta roja tv, rojadirecta en vivo, tarjeta roja directa, tarjeta roja en vivo, Lyon vs. Celta, Lyon</news:keywords>
    </news:news>
  </url>
  <url>
    <loc>https://tarjetarojaenvivo.live/eventos/uel/2026-03-19/mid-nfo</loc>
    <news:news>
      <news:publication>
        <news:name>Tarjeta Roja En Vivo</news:name>
        <news:language>es</news:language>
      </news:publication>
      <news:publication_date>2026-03-19T17:45:00.000Z</news:publication_date>
      <news:title>Midtjylland vs. Nott'm Forest EN VIVO - Tarjeta Roja TV | Rojadirecta Gratis</news:title>
      <news:keywords>rojadirecta, tarjeta roja, rojadirecta tv, pirlotv, tarjeta roja tv, rojadirecta en vivo, tarjeta roja directa, tarjeta roja en vivo, Midtjylland vs. Nott'm Forest, Midtjylland</news:keywords>
    </news:news>
  </url>
  <url>
    <loc>https://tarjetarojaenvivo.live/eventos/uecl/2026-03-19/ala-cry</loc>
    <news:news>
      <news:publication>
        <news:name>Tarjeta Roja En Vivo</news:name>
        <news:language>es</news:language>
      </news:publication>
      <news:publication_date>2026-03-19T17:45:00.000Z</news:publication_date>
      <news:title>AEK Larnaca vs. Crystal Palace EN VIVO - Tarjeta Roja TV | Rojadirecta Gratis</news:title>
      <news:keywords>rojadirecta, tarjeta roja, rojadirecta tv, pirlotv, tarjeta roja tv, rojadirecta en vivo, tarjeta roja directa, tarjeta roja en vivo, AEK Larnaca vs. Crystal Palace, AEK Larnaca</news:keywords>
    </news:news>
  </url>
  <url>
    <loc>https://tarjetarojaenvivo.live/eventos/uecl/2026-03-19/rak-fio</loc>
    <news:news>
      <news:publication>
        <news:name>Tarjeta Roja En Vivo</news:name>
        <news:language>es</news:language>
      </news:publication>
      <news:publication_date>2026-03-19T17:45:00.000Z</news:publication_date>
      <news:title>Raków vs. Fiorentina EN VIVO - Tarjeta Roja TV | Rojadirecta Gratis</news:title>
      <news:keywords>rojadirecta, tarjeta roja, rojadirecta tv, pirlotv, tarjeta roja tv, rojadirecta en vivo, tarjeta roja directa, tarjeta roja en vivo, Raków vs. Fiorentina, Raków</news:keywords>
    </news:news>
  </url>
  <url>
    <loc>https://tarjetarojaenvivo.live/eventos/uecl/2026-03-19/aek-clj</loc>
    <news:news>
      <news:publication>
        <news:name>Tarjeta Roja En Vivo</news:name>
        <news:language>es</news:language>
      </news:publication>
      <news:publication_date>2026-03-19T17:45:00.000Z</news:publication_date>
      <news:title>AEK Athens vs. Celje EN VIVO - Tarjeta Roja TV | Rojadirecta Gratis</news:title>
      <news:keywords>rojadirecta, tarjeta roja, rojadirecta tv, pirlotv, tarjeta roja tv, rojadirecta en vivo, tarjeta roja directa, tarjeta roja en vivo, AEK Athens vs. Celje, AEK Athens</news:keywords>
    </news:news>
  </url>
  <url>
    <loc>https://tarjetarojaenvivo.live/eventos/uecl/2026-03-19/mai-sig</loc>
    <news:news>
      <news:publication>
        <news:name>Tarjeta Roja En Vivo</news:name>
        <news:language>es</news:language>
      </news:publication>
      <news:publication_date>2026-03-19T17:45:00.000Z</news:publication_date>
      <news:title>Mainz vs. Sigma Olomouc EN VIVO - Tarjeta Roja TV | Rojadirecta Gratis</news:title>
      <news:keywords>rojadirecta, tarjeta roja, rojadirecta tv, pirlotv, tarjeta roja tv, rojadirecta en vivo, tarjeta roja directa, tarjeta roja en vivo, Mainz vs. Sigma Olomouc, Mainz</news:keywords>
    </news:news>
  </url>
  <url>
    <loc>https://tarjetarojaenvivo.live/eventos/uel/2026-03-19/bet-pan</loc>
    <news:news>
      <news:publication>
        <news:name>Tarjeta Roja En Vivo</news:name>
        <news:language>es</news:language>
      </news:publication>
      <news:publication_date>2026-03-19T20:00:00.000Z</news:publication_date>
      <news:title>Real Betis vs. Panathinaikos EN VIVO - Tarjeta Roja TV | Rojadirecta Gratis</news:title>
      <news:keywords>rojadirecta, tarjeta roja, rojadirecta tv, pirlotv, tarjeta roja tv, rojadirecta en vivo, tarjeta roja directa, tarjeta roja en vivo, Real Betis vs. Panathinaikos, Real Betis</news:keywords>
    </news:news>
  </url>
  <url>
    <loc>https://tarjetarojaenvivo.live/eventos/uel/2026-03-19/por-stu</loc>
    <news:news>
      <news:publication>
        <news:name>Tarjeta Roja En Vivo</news:name>
        <news:language>es</news:language>
      </news:publication>
      <news:publication_date>2026-03-19T20:00:00.000Z</news:publication_date>
      <news:title>Porto vs. Stuttgart EN VIVO - Tarjeta Roja TV | Rojadirecta Gratis</news:title>
      <news:keywords>rojadirecta, tarjeta roja, rojadirecta tv, pirlotv, tarjeta roja tv, rojadirecta en vivo, tarjeta roja directa, tarjeta roja en vivo, Porto vs. Stuttgart, Porto</news:keywords>
    </news:news>
  </url>
  <url>
    <loc>https://tarjetarojaenvivo.live/eventos/uel/2026-03-19/rom-bol</loc>
    <news:news>
      <news:publication>
        <news:name>Tarjeta Roja En Vivo</news:name>
        <news:language>es</news:language>
      </news:publication>
      <news:publication_date>2026-03-19T20:00:00.000Z</news:publication_date>
      <news:title>Roma vs. Bologna EN VIVO - Tarjeta Roja TV | Rojadirecta Gratis</news:title>
      <news:keywords>rojadirecta, tarjeta roja, rojadirecta tv, pirlotv, tarjeta roja tv, rojadirecta en vivo, tarjeta roja directa, tarjeta roja en vivo, Roma vs. Bologna, Roma</news:keywords>
    </news:news>
  </url>
  <url>
    <loc>https://tarjetarojaenvivo.live/eventos/uel/2026-03-19/avl-lil</loc>
    <news:news>
      <news:publication>
        <news:name>Tarjeta Roja En Vivo</news:name>
        <news:language>es</news:language>
      </news:publication>
      <news:publication_date>2026-03-19T20:00:00.000Z</news:publication_date>
      <news:title>Aston Villa vs. Lille EN VIVO - Tarjeta Roja TV | Rojadirecta Gratis</news:title>
      <news:keywords>rojadirecta, tarjeta roja, rojadirecta tv, pirlotv, tarjeta roja tv, rojadirecta en vivo, tarjeta roja directa, tarjeta roja en vivo, Aston Villa vs. Lille, Aston Villa</news:keywords>
    </news:news>
  </url>
  <url>
    <loc>https://tarjetarojaenvivo.live/eventos/uecl/2026-03-19/shk-lpo</loc>
    <news:news>
      <news:publication>
        <news:name>Tarjeta Roja En Vivo</news:name>
        <news:language>es</news:language>
      </news:publication>
      <news:publication_date>2026-03-19T20:00:00.000Z</news:publication_date>
      <news:title>Shakhtar vs. Lech Poznań EN VIVO - Tarjeta Roja TV | Rojadirecta Gratis</news:title>
      <news:keywords>rojadirecta, tarjeta roja, rojadirecta tv, pirlotv, tarjeta roja tv, rojadirecta en vivo, tarjeta roja directa, tarjeta roja en vivo, Shakhtar vs. Lech Poznań, Shakhtar</news:keywords>
    </news:news>
  </url>
  <url>
    <loc>https://tarjetarojaenvivo.live/eventos/uecl/2026-03-19/spa-az</loc>
    <news:news>
      <news:publication>
        <news:name>Tarjeta Roja En Vivo</news:name>
        <news:language>es</news:language>
      </news:publication>
      <news:publication_date>2026-03-19T20:00:00.000Z</news:publication_date>
      <news:title>Sparta Praha vs. AZ Alkmaar EN VIVO - Tarjeta Roja TV | Rojadirecta Gratis</news:title>
      <news:keywords>rojadirecta, tarjeta roja, rojadirecta tv, pirlotv, tarjeta roja tv, rojadirecta en vivo, tarjeta roja directa, tarjeta roja en vivo, Sparta Praha vs. AZ Alkmaar, Sparta Praha</news:keywords>
    </news:news>
  </url>
  <url>
    <loc>https://tarjetarojaenvivo.live/eventos/uecl/2026-03-19/ray-sam</loc>
    <news:news>
      <news:publication>
        <news:name>Tarjeta Roja En Vivo</news:name>
        <news:language>es</news:language>
      </news:publication>
      <news:publication_date>2026-03-19T20:00:00.000Z</news:publication_date>
      <news:title>Rayo Vallecano vs. Samsunspor EN VIVO - Tarjeta Roja TV | Rojadirecta Gratis</news:title>
      <news:keywords>rojadirecta, tarjeta roja, rojadirecta tv, pirlotv, tarjeta roja tv, rojadirecta en vivo, tarjeta roja directa, tarjeta roja en vivo, Rayo Vallecano vs. Samsunspor, Rayo Vallecano</news:keywords>
    </news:news>
  </url>
  <url>
    <loc>https://tarjetarojaenvivo.live/eventos/uecl/2026-03-19/rcs-rij</loc>
    <news:news>
      <news:publication>
        <news:name>Tarjeta Roja En Vivo</news:name>
        <news:language>es</news:language>
      </news:publication>
      <news:publication_date>2026-03-19T20:00:00.000Z</news:publication_date>
      <news:title>Strasbourg vs. Rijeka EN VIVO - Tarjeta Roja TV | Rojadirecta Gratis</news:title>
      <news:keywords>rojadirecta, tarjeta roja, rojadirecta tv, pirlotv, tarjeta roja tv, rojadirecta en vivo, tarjeta roja directa, tarjeta roja en vivo, Strasbourg vs. Rijeka, Strasbourg</news:keywords>
    </news:news>
  </url>
  <url>
    <loc>https://tarjetarojaenvivo.live/eventos/seriea/2026-03-20/cag-nap</loc>
    <news:news>
      <news:publication>
        <news:name>Tarjeta Roja En Vivo</news:name>
        <news:language>es</news:language>
      </news:publication>
      <news:publication_date>2026-03-20T17:30:00.000Z</news:publication_date>
      <news:title>Cagliari vs. Napoli EN VIVO - Tarjeta Roja TV | Rojadirecta Gratis</news:title>
      <news:keywords>rojadirecta, tarjeta roja, rojadirecta tv, pirlotv, tarjeta roja tv, rojadirecta en vivo, tarjeta roja directa, tarjeta roja en vivo, Cagliari vs. Napoli, Cagliari</news:keywords>
    </news:news>
  </url>
  <url>
    <loc>https://tarjetarojaenvivo.live/eventos/bundesliga/2026-03-20/rbl-tsg</loc>
    <news:news>
      <news:publication>
        <news:name>Tarjeta Roja En Vivo</news:name>
        <news:language>es</news:language>
      </news:publication>
      <news:publication_date>2026-03-20T19:30:00.000Z</news:publication_date>
      <news:title>RB Leipzig vs. TSG Hoffenheim EN VIVO - Tarjeta Roja TV | Rojadirecta Gratis</news:title>
      <news:keywords>rojadirecta, tarjeta roja, rojadirecta tv, pirlotv, tarjeta roja tv, rojadirecta en vivo, tarjeta roja directa, tarjeta roja en vivo, RB Leipzig vs. TSG Hoffenheim, RB Leipzig</news:keywords>
    </news:news>
  </url>
  <url>
    <loc>https://tarjetarojaenvivo.live/eventos/seriea/2026-03-20/gen-udi</loc>
    <news:news>
      <news:publication>
        <news:name>Tarjeta Roja En Vivo</news:name>
        <news:language>es</news:language>
      </news:publication>
      <news:publication_date>2026-03-20T19:45:00.000Z</news:publication_date>
      <news:title>Genoa vs. Udinese EN VIVO - Tarjeta Roja TV | Rojadirecta Gratis</news:title>
      <news:keywords>rojadirecta, tarjeta roja, rojadirecta tv, pirlotv, tarjeta roja tv, rojadirecta en vivo, tarjeta roja directa, tarjeta roja en vivo, Genoa vs. Udinese, Genoa</news:keywords>
    </news:news>
  </url>
  <url>
    <loc>https://tarjetarojaenvivo.live/eventos/ligue1/2026-03-20/rcl-ang</loc>
    <news:news>
      <news:publication>
        <news:name>Tarjeta Roja En Vivo</news:name>
        <news:language>es</news:language>
      </news:publication>
      <news:publication_date>2026-03-20T19:45:00.000Z</news:publication_date>
      <news:title>Lens vs. Angers EN VIVO - Tarjeta Roja TV | Rojadirecta Gratis</news:title>
      <news:keywords>rojadirecta, tarjeta roja, rojadirecta tv, pirlotv, tarjeta roja tv, rojadirecta en vivo, tarjeta roja directa, tarjeta roja en vivo, Lens vs. Angers, Lens</news:keywords>
    </news:news>
  </url>
  <url>
    <loc>https://tarjetarojaenvivo.live/eventos/laliga/2026-03-20/vil-rso</loc>
    <news:news>
      <news:publication>
        <news:name>Tarjeta Roja En Vivo</news:name>
        <news:language>es</news:language>
      </news:publication>
      <news:publication_date>2026-03-20T20:00:00.000Z</news:publication_date>
      <news:title>Villarreal vs. Real Sociedad EN VIVO - Tarjeta Roja TV | Rojadirecta Gratis</news:title>
      <news:keywords>rojadirecta, tarjeta roja, rojadirecta tv, pirlotv, tarjeta roja tv, rojadirecta en vivo, tarjeta roja directa, tarjeta roja en vivo, Villarreal vs. Real Sociedad, Villarreal</news:keywords>
    </news:news>
  </url>
  <url>
    <loc>https://tarjetarojaenvivo.live/eventos/premierleague/2026-03-20/bou-man</loc>
    <news:news>
      <news:publication>
        <news:name>Tarjeta Roja En Vivo</news:name>
        <news:language>es</news:language>
      </news:publication>
      <news:publication_date>2026-03-20T20:00:00.000Z</news:publication_date>
      <news:title>AFC Bournemouth vs. Manchester United EN VIVO - Tarjeta Roja TV | Rojadirecta Gratis</news:title>
      <news:keywords>rojadirecta, tarjeta roja, rojadirecta tv, pirlotv, tarjeta roja tv, rojadirecta en vivo, tarjeta roja directa, tarjeta roja en vivo, AFC Bournemouth vs. Manchester United, AFC Bournemouth</news:keywords>
    </news:news>
  </url>
  <url>
    <loc>https://tarjetarojaenvivo.live/eventos/premierleague/2026-03-21/bha-liv</loc>
    <news:news>
      <news:publication>
        <news:name>Tarjeta Roja En Vivo</news:name>
        <news:language>es</news:language>
      </news:publication>
      <news:publication_date>2026-03-21T12:30:00.000Z</news:publication_date>
      <news:title>Brighton & Hove Albion vs. Liverpool EN VIVO - Tarjeta Roja TV | Rojadirecta Gratis</news:title>
      <news:keywords>rojadirecta, tarjeta roja, rojadirecta tv, pirlotv, tarjeta roja tv, rojadirecta en vivo, tarjeta roja directa, tarjeta roja en vivo, Brighton & Hove Albion vs. Liverpool, Brighton & Hove Albion</news:keywords>
    </news:news>
  </url>
  <url>
    <loc>https://tarjetarojaenvivo.live/eventos/laliga/2026-03-21/elc-mll</loc>
    <news:news>
      <news:publication>
        <news:name>Tarjeta Roja En Vivo</news:name>
        <news:language>es</news:language>
      </news:publication>
      <news:publication_date>2026-03-21T13:00:00.000Z</news:publication_date>
      <news:title>Elche vs. Mallorca EN VIVO - Tarjeta Roja TV | Rojadirecta Gratis</news:title>
      <news:keywords>rojadirecta, tarjeta roja, rojadirecta tv, pirlotv, tarjeta roja tv, rojadirecta en vivo, tarjeta roja directa, tarjeta roja en vivo, Elche vs. Mallorca, Elche</news:keywords>
    </news:news>
  </url>
  <url>
    <loc>https://tarjetarojaenvivo.live/eventos/seriea/2026-03-21/par-cre</loc>
    <news:news>
      <news:publication>
        <news:name>Tarjeta Roja En Vivo</news:name>
        <news:language>es</news:language>
      </news:publication>
      <news:publication_date>2026-03-21T14:00:00.000Z</news:publication_date>
      <news:title>Parma vs. Cremonese EN VIVO - Tarjeta Roja TV | Rojadirecta Gratis</news:title>
      <news:keywords>rojadirecta, tarjeta roja, rojadirecta tv, pirlotv, tarjeta roja tv, rojadirecta en vivo, tarjeta roja directa, tarjeta roja en vivo, Parma vs. Cremonese, Parma</news:keywords>
    </news:news>
  </url>
  <url>
    <loc>https://tarjetarojaenvivo.live/eventos/bundesliga/2026-03-21/hdh-b04</loc>
    <news:news>
      <news:publication>
        <news:name>Tarjeta Roja En Vivo</news:name>
        <news:language>es</news:language>
      </news:publication>
      <news:publication_date>2026-03-21T14:30:00.000Z</news:publication_date>
      <news:title>1. FC Heidenheim 1846 vs. Bayer Leverkusen EN VIVO - Tarjeta Roja TV | Rojadirecta Gratis</news:title>
      <news:keywords>rojadirecta, tarjeta roja, rojadirecta tv, pirlotv, tarjeta roja tv, rojadirecta en vivo, tarjeta roja directa, tarjeta roja en vivo, 1. FC Heidenheim 1846 vs. Bayer Leverkusen, 1. FC Heidenheim 1846</news:keywords>
    </news:news>
  </url>
  <url>
    <loc>https://tarjetarojaenvivo.live/eventos/bundesliga/2026-03-21/mun-fcu</loc>
    <news:news>
      <news:publication>
        <news:name>Tarjeta Roja En Vivo</news:name>
        <news:language>es</news:language>
      </news:publication>
      <news:publication_date>2026-03-21T14:30:00.000Z</news:publication_date>
      <news:title>Bayern Munich vs. 1. FC Union Berlin EN VIVO - Tarjeta Roja TV | Rojadirecta Gratis</news:title>
      <news:keywords>rojadirecta, tarjeta roja, rojadirecta tv, pirlotv, tarjeta roja tv, rojadirecta en vivo, tarjeta roja directa, tarjeta roja en vivo, Bayern Munich vs. 1. FC Union Berlin, Bayern Munich</news:keywords>
    </news:news>
  </url>
  <url>
    <loc>https://tarjetarojaenvivo.live/eventos/bundesliga/2026-03-21/koe-bmg</loc>
    <news:news>
      <news:publication>
        <news:name>Tarjeta Roja En Vivo</news:name>
        <news:language>es</news:language>
      </news:publication>
      <news:publication_date>2026-03-21T14:30:00.000Z</news:publication_date>
      <news:title>FC Cologne vs. Borussia Mönchengladbach EN VIVO - Tarjeta Roja TV | Rojadirecta Gratis</news:title>
      <news:keywords>rojadirecta, tarjeta roja, rojadirecta tv, pirlotv, tarjeta roja tv, rojadirecta en vivo, tarjeta roja directa, tarjeta roja en vivo, FC Cologne vs. Borussia Mönchengladbach, FC Cologne</news:keywords>
    </news:news>
  </url>
  <url>
    <loc>https://tarjetarojaenvivo.live/eventos/bundesliga/2026-03-21/wob-svw</loc>
    <news:news>
      <news:publication>
        <news:name>Tarjeta Roja En Vivo</news:name>
        <news:language>es</news:language>
      </news:publication>
      <news:publication_date>2026-03-21T14:30:00.000Z</news:publication_date>
      <news:title>VfL Wolfsburg vs. Werder Bremen EN VIVO - Tarjeta Roja TV | Rojadirecta Gratis</news:title>
      <news:keywords>rojadirecta, tarjeta roja, rojadirecta tv, pirlotv, tarjeta roja tv, rojadirecta en vivo, tarjeta roja directa, tarjeta roja en vivo, VfL Wolfsburg vs. Werder Bremen, VfL Wolfsburg</news:keywords>
    </news:news>
  </url>
  <url>
    <loc>https://tarjetarojaenvivo.live/eventos/premierleague/2026-03-21/ful-bur</loc>
    <news:news>
      <news:publication>
        <news:name>Tarjeta Roja En Vivo</news:name>
        <news:language>es</news:language>
      </news:publication>
      <news:publication_date>2026-03-21T15:00:00.000Z</news:publication_date>
      <news:title>Fulham vs. Burnley EN VIVO - Tarjeta Roja TV | Rojadirecta Gratis</news:title>
      <news:keywords>rojadirecta, tarjeta roja, rojadirecta tv, pirlotv, tarjeta roja tv, rojadirecta en vivo, tarjeta roja directa, tarjeta roja en vivo, Fulham vs. Burnley, Fulham</news:keywords>
    </news:news>
  </url>
  <url>
    <loc>https://tarjetarojaenvivo.live/eventos/laliga/2026-03-21/esp-get</loc>
    <news:news>
      <news:publication>
        <news:name>Tarjeta Roja En Vivo</news:name>
        <news:language>es</news:language>
      </news:publication>
      <news:publication_date>2026-03-21T15:15:00.000Z</news:publication_date>
      <news:title>Espanyol vs. Getafe EN VIVO - Tarjeta Roja TV | Rojadirecta Gratis</news:title>
      <news:keywords>rojadirecta, tarjeta roja, rojadirecta tv, pirlotv, tarjeta roja tv, rojadirecta en vivo, tarjeta roja directa, tarjeta roja en vivo, Espanyol vs. Getafe, Espanyol</news:keywords>
    </news:news>
  </url>
  <url>
    <loc>https://tarjetarojaenvivo.live/eventos/ligue1/2026-03-21/tou-lor</loc>
    <news:news>
      <news:publication>
        <news:name>Tarjeta Roja En Vivo</news:name>
        <news:language>es</news:language>
      </news:publication>
      <news:publication_date>2026-03-21T16:00:00.000Z</news:publication_date>
      <news:title>Toulouse vs. Lorient EN VIVO - Tarjeta Roja TV | Rojadirecta Gratis</news:title>
      <news:keywords>rojadirecta, tarjeta roja, rojadirecta tv, pirlotv, tarjeta roja tv, rojadirecta en vivo, tarjeta roja directa, tarjeta roja en vivo, Toulouse vs. Lorient, Toulouse</news:keywords>
    </news:news>
  </url>
  <url>
    <loc>https://tarjetarojaenvivo.live/eventos/seriea/2026-03-21/mil-tor</loc>
    <news:news>
      <news:publication>
        <news:name>Tarjeta Roja En Vivo</news:name>
        <news:language>es</news:language>
      </news:publication>
      <news:publication_date>2026-03-21T17:00:00.000Z</news:publication_date>
      <news:title>AC Milan vs. Torino EN VIVO - Tarjeta Roja TV | Rojadirecta Gratis</news:title>
      <news:keywords>rojadirecta, tarjeta roja, rojadirecta tv, pirlotv, tarjeta roja tv, rojadirecta en vivo, tarjeta roja directa, tarjeta roja en vivo, AC Milan vs. Torino, AC Milan</news:keywords>
    </news:news>
  </url>
  <url>
    <loc>https://tarjetarojaenvivo.live/eventos/mls/2026-03-21/tor-clb</loc>
    <news:news>
      <news:publication>
        <news:name>Tarjeta Roja En Vivo</news:name>
        <news:language>es</news:language>
      </news:publication>
      <news:publication_date>2026-03-21T17:00:00.000Z</news:publication_date>
      <news:title>Toronto FC vs. Columbus Crew EN VIVO - Tarjeta Roja TV | Rojadirecta Gratis</news:title>
      <news:keywords>rojadirecta, tarjeta roja, rojadirecta tv, pirlotv, tarjeta roja tv, rojadirecta en vivo, tarjeta roja directa, tarjeta roja en vivo, Toronto FC vs. Columbus Crew, Toronto FC</news:keywords>
    </news:news>
  </url>
  <url>
    <loc>https://tarjetarojaenvivo.live/eventos/laliga/2026-03-21/lev-ovi</loc>
    <news:news>
      <news:publication>
        <news:name>Tarjeta Roja En Vivo</news:name>
        <news:language>es</news:language>
      </news:publication>
      <news:publication_date>2026-03-21T17:30:00.000Z</news:publication_date>
      <news:title>Levante vs. Real Oviedo EN VIVO - Tarjeta Roja TV | Rojadirecta Gratis</news:title>
      <news:keywords>rojadirecta, tarjeta roja, rojadirecta tv, pirlotv, tarjeta roja tv, rojadirecta en vivo, tarjeta roja directa, tarjeta roja en vivo, Levante vs. Real Oviedo, Levante</news:keywords>
    </news:news>
  </url>
  <url>
    <loc>https://tarjetarojaenvivo.live/eventos/laliga/2026-03-21/osa-gir</loc>
    <news:news>
      <news:publication>
        <news:name>Tarjeta Roja En Vivo</news:name>
        <news:language>es</news:language>
      </news:publication>
      <news:publication_date>2026-03-21T17:30:00.000Z</news:publication_date>
      <news:title>Osasuna vs. Girona EN VIVO - Tarjeta Roja TV | Rojadirecta Gratis</news:title>
      <news:keywords>rojadirecta, tarjeta roja, rojadirecta tv, pirlotv, tarjeta roja tv, rojadirecta en vivo, tarjeta roja directa, tarjeta roja en vivo, Osasuna vs. Girona, Osasuna</news:keywords>
    </news:news>
  </url>
  <url>
    <loc>https://tarjetarojaenvivo.live/eventos/bundesliga/2026-03-21/dor-hsv</loc>
    <news:news>
      <news:publication>
        <news:name>Tarjeta Roja En Vivo</news:name>
        <news:language>es</news:language>
      </news:publication>
      <news:publication_date>2026-03-21T17:30:00.000Z</news:publication_date>
      <news:title>Borussia Dortmund vs. Hamburg SV EN VIVO - Tarjeta Roja TV | Rojadirecta Gratis</news:title>
      <news:keywords>rojadirecta, tarjeta roja, rojadirecta tv, pirlotv, tarjeta roja tv, rojadirecta en vivo, tarjeta roja directa, tarjeta roja en vivo, Borussia Dortmund vs. Hamburg SV, Borussia Dortmund</news:keywords>
    </news:news>
  </url>
  <url>
    <loc>https://tarjetarojaenvivo.live/eventos/premierleague/2026-03-21/eve-che</loc>
    <news:news>
      <news:publication>
        <news:name>Tarjeta Roja En Vivo</news:name>
        <news:language>es</news:language>
      </news:publication>
      <news:publication_date>2026-03-21T17:30:00.000Z</news:publication_date>
      <news:title>Everton vs. Chelsea EN VIVO - Tarjeta Roja TV | Rojadirecta Gratis</news:title>
      <news:keywords>rojadirecta, tarjeta roja, rojadirecta tv, pirlotv, tarjeta roja tv, rojadirecta en vivo, tarjeta roja directa, tarjeta roja en vivo, Everton vs. Chelsea, Everton</news:keywords>
    </news:news>
  </url>
  <url>
    <loc>https://tarjetarojaenvivo.live/eventos/ligue1/2026-03-21/aux-bre</loc>
    <news:news>
      <news:publication>
        <news:name>Tarjeta Roja En Vivo</news:name>
        <news:language>es</news:language>
      </news:publication>
      <news:publication_date>2026-03-21T18:00:00.000Z</news:publication_date>
      <news:title>AJ Auxerre vs. Brest EN VIVO - Tarjeta Roja TV | Rojadirecta Gratis</news:title>
      <news:keywords>rojadirecta, tarjeta roja, rojadirecta tv, pirlotv, tarjeta roja tv, rojadirecta en vivo, tarjeta roja directa, tarjeta roja en vivo, AJ Auxerre vs. Brest, AJ Auxerre</news:keywords>
    </news:news>
  </url>
  <url>
    <loc>https://tarjetarojaenvivo.live/eventos/seriea/2026-03-21/juv-sas</loc>
    <news:news>
      <news:publication>
        <news:name>Tarjeta Roja En Vivo</news:name>
        <news:language>es</news:language>
      </news:publication>
      <news:publication_date>2026-03-21T19:45:00.000Z</news:publication_date>
      <news:title>Juventus vs. Sassuolo EN VIVO - Tarjeta Roja TV | Rojadirecta Gratis</news:title>
      <news:keywords>rojadirecta, tarjeta roja, rojadirecta tv, pirlotv, tarjeta roja tv, rojadirecta en vivo, tarjeta roja directa, tarjeta roja en vivo, Juventus vs. Sassuolo, Juventus</news:keywords>
    </news:news>
  </url>
  <url>
    <loc>https://tarjetarojaenvivo.live/eventos/laliga/2026-03-21/sev-val</loc>
    <news:news>
      <news:publication>
        <news:name>Tarjeta Roja En Vivo</news:name>
        <news:language>es</news:language>
      </news:publication>
      <news:publication_date>2026-03-21T20:00:00.000Z</news:publication_date>
      <news:title>Sevilla vs. Valencia EN VIVO - Tarjeta Roja TV | Rojadirecta Gratis</news:title>
      <news:keywords>rojadirecta, tarjeta roja, rojadirecta tv, pirlotv, tarjeta roja tv, rojadirecta en vivo, tarjeta roja directa, tarjeta roja en vivo, Sevilla vs. Valencia, Sevilla</news:keywords>
    </news:news>
  </url>
  <url>
    <loc>https://tarjetarojaenvivo.live/eventos/premierleague/2026-03-21/lee-bre</loc>
    <news:news>
      <news:publication>
        <news:name>Tarjeta Roja En Vivo</news:name>
        <news:language>es</news:language>
      </news:publication>
      <news:publication_date>2026-03-21T20:00:00.000Z</news:publication_date>
      <news:title>Leeds United vs. Brentford EN VIVO - Tarjeta Roja TV | Rojadirecta Gratis</news:title>
      <news:keywords>rojadirecta, tarjeta roja, rojadirecta tv, pirlotv, tarjeta roja tv, rojadirecta en vivo, tarjeta roja directa, tarjeta roja en vivo, Leeds United vs. Brentford, Leeds United</news:keywords>
    </news:news>
  </url>
  <url>
    <loc>https://tarjetarojaenvivo.live/eventos/ligue1/2026-03-21/nice-psg</loc>
    <news:news>
      <news:publication>
        <news:name>Tarjeta Roja En Vivo</news:name>
        <news:language>es</news:language>
      </news:publication>
      <news:publication_date>2026-03-21T20:05:00.000Z</news:publication_date>
      <news:title>Nice vs. Paris Saint-Germain EN VIVO - Tarjeta Roja TV | Rojadirecta Gratis</news:title>
      <news:keywords>rojadirecta, tarjeta roja, rojadirecta tv, pirlotv, tarjeta roja tv, rojadirecta en vivo, tarjeta roja directa, tarjeta roja en vivo, Nice vs. Paris Saint-Germain, Nice</news:keywords>
    </news:news>
  </url>
  <url>
    <loc>https://tarjetarojaenvivo.live/eventos/mls/2026-03-21/phi-chi</loc>
    <news:news>
      <news:publication>
        <news:name>Tarjeta Roja En Vivo</news:name>
        <news:language>es</news:language>
      </news:publication>
      <news:publication_date>2026-03-21T20:30:00.000Z</news:publication_date>
      <news:title>Philadelphia Union vs. Chicago Fire FC EN VIVO - Tarjeta Roja TV | Rojadirecta Gratis</news:title>
      <news:keywords>rojadirecta, tarjeta roja, rojadirecta tv, pirlotv, tarjeta roja tv, rojadirecta en vivo, tarjeta roja directa, tarjeta roja en vivo, Philadelphia Union vs. Chicago Fire FC, Philadelphia Union</news:keywords>
    </news:news>
  </url>
  <url>
    <loc>https://tarjetarojaenvivo.live/eventos/mls/2026-03-21/nsh-orl</loc>
    <news:news>
      <news:publication>
        <news:name>Tarjeta Roja En Vivo</news:name>
        <news:language>es</news:language>
      </news:publication>
      <news:publication_date>2026-03-21T22:15:00.000Z</news:publication_date>
      <news:title>Nashville SC vs. Orlando City SC EN VIVO - Tarjeta Roja TV | Rojadirecta Gratis</news:title>
      <news:keywords>rojadirecta, tarjeta roja, rojadirecta tv, pirlotv, tarjeta roja tv, rojadirecta en vivo, tarjeta roja directa, tarjeta roja en vivo, Nashville SC vs. Orlando City SC, Nashville SC</news:keywords>
    </news:news>
  </url>
  <url>
    <loc>https://tarjetarojaenvivo.live/eventos/mls/2026-03-21/atl-dc</loc>
    <news:news>
      <news:publication>
        <news:name>Tarjeta Roja En Vivo</news:name>
        <news:language>es</news:language>
      </news:publication>
      <news:publication_date>2026-03-21T23:30:00.000Z</news:publication_date>
      <news:title>Atlanta United FC vs. D.C. United EN VIVO - Tarjeta Roja TV | Rojadirecta Gratis</news:title>
      <news:keywords>rojadirecta, tarjeta roja, rojadirecta tv, pirlotv, tarjeta roja tv, rojadirecta en vivo, tarjeta roja directa, tarjeta roja en vivo, Atlanta United FC vs. D.C. United, Atlanta United FC</news:keywords>
    </news:news>
  </url>
  <url>
    <loc>https://tarjetarojaenvivo.live/eventos/mls/2026-03-21/clt-rbny</loc>
    <news:news>
      <news:publication>
        <news:name>Tarjeta Roja En Vivo</news:name>
        <news:language>es</news:language>
      </news:publication>
      <news:publication_date>2026-03-21T23:30:00.000Z</news:publication_date>
      <news:title>Charlotte FC vs. Red Bull New York EN VIVO - Tarjeta Roja TV | Rojadirecta Gratis</news:title>
      <news:keywords>rojadirecta, tarjeta roja, rojadirecta tv, pirlotv, tarjeta roja tv, rojadirecta en vivo, tarjeta roja directa, tarjeta roja en vivo, Charlotte FC vs. Red Bull New York, Charlotte FC</news:keywords>
    </news:news>
  </url>
  <url>
    <loc>https://tarjetarojaenvivo.live/eventos/mls/2026-03-21/atx-lafc</loc>
    <news:news>
      <news:publication>
        <news:name>Tarjeta Roja En Vivo</news:name>
        <news:language>es</news:language>
      </news:publication>
      <news:publication_date>2026-03-22T00:30:00.000Z</news:publication_date>
      <news:title>Austin FC vs. LAFC EN VIVO - Tarjeta Roja TV | Rojadirecta Gratis</news:title>
      <news:keywords>rojadirecta, tarjeta roja, rojadirecta tv, pirlotv, tarjeta roja tv, rojadirecta en vivo, tarjeta roja directa, tarjeta roja en vivo, Austin FC vs. LAFC, Austin FC</news:keywords>
    </news:news>
  </url>
  <url>
    <loc>https://tarjetarojaenvivo.live/eventos/mls/2026-03-21/dal-hou</loc>
    <news:news>
      <news:publication>
        <news:name>Tarjeta Roja En Vivo</news:name>
        <news:language>es</news:language>
      </news:publication>
      <news:publication_date>2026-03-22T00:30:00.000Z</news:publication_date>
      <news:title>FC Dallas vs. Houston Dynamo FC EN VIVO - Tarjeta Roja TV | Rojadirecta Gratis</news:title>
      <news:keywords>rojadirecta, tarjeta roja, rojadirecta tv, pirlotv, tarjeta roja tv, rojadirecta en vivo, tarjeta roja directa, tarjeta roja en vivo, FC Dallas vs. Houston Dynamo FC, FC Dallas</news:keywords>
    </news:news>
  </url>
  <url>
    <loc>https://tarjetarojaenvivo.live/eventos/mls/2026-03-21/skc-col</loc>
    <news:news>
      <news:publication>
        <news:name>Tarjeta Roja En Vivo</news:name>
        <news:language>es</news:language>
      </news:publication>
      <news:publication_date>2026-03-22T00:30:00.000Z</news:publication_date>
      <news:title>Sporting Kansas City vs. Colorado Rapids EN VIVO - Tarjeta Roja TV | Rojadirecta Gratis</news:title>
      <news:keywords>rojadirecta, tarjeta roja, rojadirecta tv, pirlotv, tarjeta roja tv, rojadirecta en vivo, tarjeta roja directa, tarjeta roja en vivo, Sporting Kansas City vs. Colorado Rapids, Sporting Kansas City</news:keywords>
    </news:news>
  </url>
  <url>
    <loc>https://tarjetarojaenvivo.live/eventos/mls/2026-03-21/stl-ne</loc>
    <news:news>
      <news:publication>
        <news:name>Tarjeta Roja En Vivo</news:name>
        <news:language>es</news:language>
      </news:publication>
      <news:publication_date>2026-03-22T00:30:00.000Z</news:publication_date>
      <news:title>St. Louis CITY SC vs. New England Revolution EN VIVO - Tarjeta Roja TV | Rojadirecta Gratis</news:title>
      <news:keywords>rojadirecta, tarjeta roja, rojadirecta tv, pirlotv, tarjeta roja tv, rojadirecta en vivo, tarjeta roja directa, tarjeta roja en vivo, St. Louis CITY SC vs. New England Revolution, St. Louis CITY SC</news:keywords>
    </news:news>
  </url>
  <url>
    <loc>https://tarjetarojaenvivo.live/eventos/mls/2026-03-21/van-sj</loc>
    <news:news>
      <news:publication>
        <news:name>Tarjeta Roja En Vivo</news:name>
        <news:language>es</news:language>
      </news:publication>
      <news:publication_date>2026-03-22T02:30:00.000Z</news:publication_date>
      <news:title>Vancouver Whitecaps vs. San Jose Earthquakes EN VIVO - Tarjeta Roja TV | Rojadirecta Gratis</news:title>
      <news:keywords>rojadirecta, tarjeta roja, rojadirecta tv, pirlotv, tarjeta roja tv, rojadirecta en vivo, tarjeta roja directa, tarjeta roja en vivo, Vancouver Whitecaps vs. San Jose Earthquakes, Vancouver Whitecaps</news:keywords>
    </news:news>
  </url>
  <url>
    <loc>https://tarjetarojaenvivo.live/eventos/seriea/2026-03-22/como-pis</loc>
    <news:news>
      <news:publication>
        <news:name>Tarjeta Roja En Vivo</news:name>
        <news:language>es</news:language>
      </news:publication>
      <news:publication_date>2026-03-22T11:30:00.000Z</news:publication_date>
      <news:title>Como vs. Pisa EN VIVO - Tarjeta Roja TV | Rojadirecta Gratis</news:title>
      <news:keywords>rojadirecta, tarjeta roja, rojadirecta tv, pirlotv, tarjeta roja tv, rojadirecta en vivo, tarjeta roja directa, tarjeta roja en vivo, Como vs. Pisa, Como</news:keywords>
    </news:news>
  </url>
  <url>
    <loc>https://tarjetarojaenvivo.live/eventos/premierleague/2026-03-22/new-sun</loc>
    <news:news>
      <news:publication>
        <news:name>Tarjeta Roja En Vivo</news:name>
        <news:language>es</news:language>
      </news:publication>
      <news:publication_date>2026-03-22T12:00:00.000Z</news:publication_date>
      <news:title>Newcastle United vs. Sunderland EN VIVO - Tarjeta Roja TV | Rojadirecta Gratis</news:title>
      <news:keywords>rojadirecta, tarjeta roja, rojadirecta tv, pirlotv, tarjeta roja tv, rojadirecta en vivo, tarjeta roja directa, tarjeta roja en vivo, Newcastle United vs. Sunderland, Newcastle United</news:keywords>
    </news:news>
  </url>
  <url>
    <loc>https://tarjetarojaenvivo.live/eventos/laliga/2026-03-22/bar-ray</loc>
    <news:news>
      <news:publication>
        <news:name>Tarjeta Roja En Vivo</news:name>
        <news:language>es</news:language>
      </news:publication>
      <news:publication_date>2026-03-22T13:00:00.000Z</news:publication_date>
      <news:title>Barcelona vs. Rayo Vallecano EN VIVO - Tarjeta Roja TV | Rojadirecta Gratis</news:title>
      <news:keywords>rojadirecta, tarjeta roja, rojadirecta tv, pirlotv, tarjeta roja tv, rojadirecta en vivo, tarjeta roja directa, tarjeta roja en vivo, Barcelona vs. Rayo Vallecano, Barcelona</news:keywords>
    </news:news>
  </url>
  <url>
    <loc>https://tarjetarojaenvivo.live/eventos/seriea/2026-03-22/ata-ver</loc>
    <news:news>
      <news:publication>
        <news:name>Tarjeta Roja En Vivo</news:name>
        <news:language>es</news:language>
      </news:publication>
      <news:publication_date>2026-03-22T14:00:00.000Z</news:publication_date>
      <news:title>Atalanta vs. Hellas Verona EN VIVO - Tarjeta Roja TV | Rojadirecta Gratis</news:title>
      <news:keywords>rojadirecta, tarjeta roja, rojadirecta tv, pirlotv, tarjeta roja tv, rojadirecta en vivo, tarjeta roja directa, tarjeta roja en vivo, Atalanta vs. Hellas Verona, Atalanta</news:keywords>
    </news:news>
  </url>
  <url>
    <loc>https://tarjetarojaenvivo.live/eventos/seriea/2026-03-22/bol-laz</loc>
    <news:news>
      <news:publication>
        <news:name>Tarjeta Roja En Vivo</news:name>
        <news:language>es</news:language>
      </news:publication>
      <news:publication_date>2026-03-22T14:00:00.000Z</news:publication_date>
      <news:title>Bologna vs. Lazio EN VIVO - Tarjeta Roja TV | Rojadirecta Gratis</news:title>
      <news:keywords>rojadirecta, tarjeta roja, rojadirecta tv, pirlotv, tarjeta roja tv, rojadirecta en vivo, tarjeta roja directa, tarjeta roja en vivo, Bologna vs. Lazio, Bologna</news:keywords>
    </news:news>
  </url>
  <url>
    <loc>https://tarjetarojaenvivo.live/eventos/ligue1/2026-03-22/lyon-mon</loc>
    <news:news>
      <news:publication>
        <news:name>Tarjeta Roja En Vivo</news:name>
        <news:language>es</news:language>
      </news:publication>
      <news:publication_date>2026-03-22T14:00:00.000Z</news:publication_date>
      <news:title>Lyon vs. AS Monaco EN VIVO - Tarjeta Roja TV | Rojadirecta Gratis</news:title>
      <news:keywords>rojadirecta, tarjeta roja, rojadirecta tv, pirlotv, tarjeta roja tv, rojadirecta en vivo, tarjeta roja directa, tarjeta roja en vivo, Lyon vs. AS Monaco, Lyon</news:keywords>
    </news:news>
  </url>
  <url>
    <loc>https://tarjetarojaenvivo.live/eventos/premierleague/2026-03-22/avl-whu</loc>
    <news:news>
      <news:publication>
        <news:name>Tarjeta Roja En Vivo</news:name>
        <news:language>es</news:language>
      </news:publication>
      <news:publication_date>2026-03-22T14:15:00.000Z</news:publication_date>
      <news:title>Aston Villa vs. West Ham United EN VIVO - Tarjeta Roja TV | Rojadirecta Gratis</news:title>
      <news:keywords>rojadirecta, tarjeta roja, rojadirecta tv, pirlotv, tarjeta roja tv, rojadirecta en vivo, tarjeta roja directa, tarjeta roja en vivo, Aston Villa vs. West Ham United, Aston Villa</news:keywords>
    </news:news>
  </url>
  <url>
    <loc>https://tarjetarojaenvivo.live/eventos/premierleague/2026-03-22/tot-nfo</loc>
    <news:news>
      <news:publication>
        <news:name>Tarjeta Roja En Vivo</news:name>
        <news:language>es</news:language>
      </news:publication>
      <news:publication_date>2026-03-22T14:15:00.000Z</news:publication_date>
      <news:title>Tottenham Hotspur vs. Nottingham Forest EN VIVO - Tarjeta Roja TV | Rojadirecta Gratis</news:title>
      <news:keywords>rojadirecta, tarjeta roja, rojadirecta tv, pirlotv, tarjeta roja tv, rojadirecta en vivo, tarjeta roja directa, tarjeta roja en vivo, Tottenham Hotspur vs. Nottingham Forest, Tottenham Hotspur</news:keywords>
    </news:news>
  </url>
  <url>
    <loc>https://tarjetarojaenvivo.live/eventos/bundesliga/2026-03-22/m05-sge</loc>
    <news:news>
      <news:publication>
        <news:name>Tarjeta Roja En Vivo</news:name>
        <news:language>es</news:language>
      </news:publication>
      <news:publication_date>2026-03-22T14:30:00.000Z</news:publication_date>
      <news:title>Mainz vs. Eintracht Frankfurt EN VIVO - Tarjeta Roja TV | Rojadirecta Gratis</news:title>
      <news:keywords>rojadirecta, tarjeta roja, rojadirecta tv, pirlotv, tarjeta roja tv, rojadirecta en vivo, tarjeta roja directa, tarjeta roja en vivo, Mainz vs. Eintracht Frankfurt, Mainz</news:keywords>
    </news:news>
  </url>
  <url>
    <loc>https://tarjetarojaenvivo.live/eventos/laliga/2026-03-22/cel-ala</loc>
    <news:news>
      <news:publication>
        <news:name>Tarjeta Roja En Vivo</news:name>
        <news:language>es</news:language>
      </news:publication>
      <news:publication_date>2026-03-22T15:15:00.000Z</news:publication_date>
      <news:title>Celta Vigo vs. Alavés EN VIVO - Tarjeta Roja TV | Rojadirecta Gratis</news:title>
      <news:keywords>rojadirecta, tarjeta roja, rojadirecta tv, pirlotv, tarjeta roja tv, rojadirecta en vivo, tarjeta roja directa, tarjeta roja en vivo, Celta Vigo vs. Alavés, Celta Vigo</news:keywords>
    </news:news>
  </url>
  <url>
    <loc>https://tarjetarojaenvivo.live/eventos/ligue1/2026-03-22/olm-lill</loc>
    <news:news>
      <news:publication>
        <news:name>Tarjeta Roja En Vivo</news:name>
        <news:language>es</news:language>
      </news:publication>
      <news:publication_date>2026-03-22T16:15:00.000Z</news:publication_date>
      <news:title>Marseille vs. Lille EN VIVO - Tarjeta Roja TV | Rojadirecta Gratis</news:title>
      <news:keywords>rojadirecta, tarjeta roja, rojadirecta tv, pirlotv, tarjeta roja tv, rojadirecta en vivo, tarjeta roja directa, tarjeta roja en vivo, Marseille vs. Lille, Marseille</news:keywords>
    </news:news>
  </url>
  <url>
    <loc>https://tarjetarojaenvivo.live/eventos/ligue1/2026-03-22/par-hac</loc>
    <news:news>
      <news:publication>
        <news:name>Tarjeta Roja En Vivo</news:name>
        <news:language>es</news:language>
      </news:publication>
      <news:publication_date>2026-03-22T16:15:00.000Z</news:publication_date>
      <news:title>Paris FC vs. Le Havre AC EN VIVO - Tarjeta Roja TV | Rojadirecta Gratis</news:title>
      <news:keywords>rojadirecta, tarjeta roja, rojadirecta tv, pirlotv, tarjeta roja tv, rojadirecta en vivo, tarjeta roja directa, tarjeta roja en vivo, Paris FC vs. Le Havre AC, Paris FC</news:keywords>
    </news:news>
  </url>
  <url>
    <loc>https://tarjetarojaenvivo.live/eventos/ligue1/2026-03-22/ren-metz</loc>
    <news:news>
      <news:publication>
        <news:name>Tarjeta Roja En Vivo</news:name>
        <news:language>es</news:language>
      </news:publication>
      <news:publication_date>2026-03-22T16:15:00.000Z</news:publication_date>
      <news:title>Stade Rennais vs. Metz EN VIVO - Tarjeta Roja TV | Rojadirecta Gratis</news:title>
      <news:keywords>rojadirecta, tarjeta roja, rojadirecta tv, pirlotv, tarjeta roja tv, rojadirecta en vivo, tarjeta roja directa, tarjeta roja en vivo, Stade Rennais vs. Metz, Stade Rennais</news:keywords>
    </news:news>
  </url>
  <url>
    <loc>https://tarjetarojaenvivo.live/eventos/bundesliga/2026-03-22/stp-scf</loc>
    <news:news>
      <news:publication>
        <news:name>Tarjeta Roja En Vivo</news:name>
        <news:language>es</news:language>
      </news:publication>
      <news:publication_date>2026-03-22T16:30:00.000Z</news:publication_date>
      <news:title>St. Pauli vs. SC Freiburg EN VIVO - Tarjeta Roja TV | Rojadirecta Gratis</news:title>
      <news:keywords>rojadirecta, tarjeta roja, rojadirecta tv, pirlotv, tarjeta roja tv, rojadirecta en vivo, tarjeta roja directa, tarjeta roja en vivo, St. Pauli vs. SC Freiburg, St. Pauli</news:keywords>
    </news:news>
  </url>
  <url>
    <loc>https://tarjetarojaenvivo.live/eventos/carabao-cup/2026-03-22/ars-mnc</loc>
    <news:news>
      <news:publication>
        <news:name>Tarjeta Roja En Vivo</news:name>
        <news:language>es</news:language>
      </news:publication>
      <news:publication_date>2026-03-22T16:30:00.000Z</news:publication_date>
      <news:title>Arsenal vs. Manchester City EN VIVO - Tarjeta Roja TV | Rojadirecta Gratis</news:title>
      <news:keywords>rojadirecta, tarjeta roja, rojadirecta tv, pirlotv, tarjeta roja tv, rojadirecta en vivo, tarjeta roja directa, tarjeta roja en vivo, Arsenal vs. Manchester City, Arsenal</news:keywords>
    </news:news>
  </url>
  <url>
    <loc>https://tarjetarojaenvivo.live/eventos/seriea/2026-03-22/roma-lec</loc>
    <news:news>
      <news:publication>
        <news:name>Tarjeta Roja En Vivo</news:name>
        <news:language>es</news:language>
      </news:publication>
      <news:publication_date>2026-03-22T17:00:00.000Z</news:publication_date>
      <news:title>AS Roma vs. Lecce EN VIVO - Tarjeta Roja TV | Rojadirecta Gratis</news:title>
      <news:keywords>rojadirecta, tarjeta roja, rojadirecta tv, pirlotv, tarjeta roja tv, rojadirecta en vivo, tarjeta roja directa, tarjeta roja en vivo, AS Roma vs. Lecce, AS Roma</news:keywords>
    </news:news>
  </url>
  <url>
    <loc>https://tarjetarojaenvivo.live/eventos/mls/2026-03-22/cin-mtl</loc>
    <news:news>
      <news:publication>
        <news:name>Tarjeta Roja En Vivo</news:name>
        <news:language>es</news:language>
      </news:publication>
      <news:publication_date>2026-03-22T17:00:00.000Z</news:publication_date>
      <news:title>FC Cincinnati vs. CF Montréal EN VIVO - Tarjeta Roja TV | Rojadirecta Gratis</news:title>
      <news:keywords>rojadirecta, tarjeta roja, rojadirecta tv, pirlotv, tarjeta roja tv, rojadirecta en vivo, tarjeta roja directa, tarjeta roja en vivo, FC Cincinnati vs. CF Montréal, FC Cincinnati</news:keywords>
    </news:news>
  </url>
  <url>
    <loc>https://tarjetarojaenvivo.live/eventos/mls/2026-03-22/nyc-mia</loc>
    <news:news>
      <news:publication>
        <news:name>Tarjeta Roja En Vivo</news:name>
        <news:language>es</news:language>
      </news:publication>
      <news:publication_date>2026-03-22T17:00:00.000Z</news:publication_date>
      <news:title>New York City FC vs. Inter Miami CF EN VIVO - Tarjeta Roja TV | Rojadirecta Gratis</news:title>
      <news:keywords>rojadirecta, tarjeta roja, rojadirecta tv, pirlotv, tarjeta roja tv, rojadirecta en vivo, tarjeta roja directa, tarjeta roja en vivo, New York City FC vs. Inter Miami CF, New York City FC</news:keywords>
    </news:news>
  </url>
  <url>
    <loc>https://tarjetarojaenvivo.live/eventos/laliga/2026-03-22/ath-bet</loc>
    <news:news>
      <news:publication>
        <news:name>Tarjeta Roja En Vivo</news:name>
        <news:language>es</news:language>
      </news:publication>
      <news:publication_date>2026-03-22T17:30:00.000Z</news:publication_date>
      <news:title>Athletic Club vs. Real Betis EN VIVO - Tarjeta Roja TV | Rojadirecta Gratis</news:title>
      <news:keywords>rojadirecta, tarjeta roja, rojadirecta tv, pirlotv, tarjeta roja tv, rojadirecta en vivo, tarjeta roja directa, tarjeta roja en vivo, Athletic Club vs. Real Betis, Athletic Club</news:keywords>
    </news:news>
  </url>
  <url>
    <loc>https://tarjetarojaenvivo.live/eventos/bundesliga/2026-03-22/fca-vfb</loc>
    <news:news>
      <news:publication>
        <news:name>Tarjeta Roja En Vivo</news:name>
        <news:language>es</news:language>
      </news:publication>
      <news:publication_date>2026-03-22T18:30:00.000Z</news:publication_date>
      <news:title>FC Augsburg vs. VfB Stuttgart EN VIVO - Tarjeta Roja TV | Rojadirecta Gratis</news:title>
      <news:keywords>rojadirecta, tarjeta roja, rojadirecta tv, pirlotv, tarjeta roja tv, rojadirecta en vivo, tarjeta roja directa, tarjeta roja en vivo, FC Augsburg vs. VfB Stuttgart, FC Augsburg</news:keywords>
    </news:news>
  </url>
  <url>
    <loc>https://tarjetarojaenvivo.live/eventos/mls/2026-03-22/min-sea</loc>
    <news:news>
      <news:publication>
        <news:name>Tarjeta Roja En Vivo</news:name>
        <news:language>es</news:language>
      </news:publication>
      <news:publication_date>2026-03-22T18:30:00.000Z</news:publication_date>
      <news:title>Minnesota United FC vs. Seattle Sounders FC EN VIVO - Tarjeta Roja TV | Rojadirecta Gratis</news:title>
      <news:keywords>rojadirecta, tarjeta roja, rojadirecta tv, pirlotv, tarjeta roja tv, rojadirecta en vivo, tarjeta roja directa, tarjeta roja en vivo, Minnesota United FC vs. Seattle Sounders FC, Minnesota United FC</news:keywords>
    </news:news>
  </url>
  <url>
    <loc>https://tarjetarojaenvivo.live/eventos/seriea/2026-03-22/fio-int</loc>
    <news:news>
      <news:publication>
        <news:name>Tarjeta Roja En Vivo</news:name>
        <news:language>es</news:language>
      </news:publication>
      <news:publication_date>2026-03-22T19:45:00.000Z</news:publication_date>
      <news:title>Fiorentina vs. Inter Milan EN VIVO - Tarjeta Roja TV | Rojadirecta Gratis</news:title>
      <news:keywords>rojadirecta, tarjeta roja, rojadirecta tv, pirlotv, tarjeta roja tv, rojadirecta en vivo, tarjeta roja directa, tarjeta roja en vivo, Fiorentina vs. Inter Milan, Fiorentina</news:keywords>
    </news:news>
  </url>
  <url>
    <loc>https://tarjetarojaenvivo.live/eventos/ligue1/2026-03-22/nan-str</loc>
    <news:news>
      <news:publication>
        <news:name>Tarjeta Roja En Vivo</news:name>
        <news:language>es</news:language>
      </news:publication>
      <news:publication_date>2026-03-22T19:45:00.000Z</news:publication_date>
      <news:title>Nantes vs. Strasbourg EN VIVO - Tarjeta Roja TV | Rojadirecta Gratis</news:title>
      <news:keywords>rojadirecta, tarjeta roja, rojadirecta tv, pirlotv, tarjeta roja tv, rojadirecta en vivo, tarjeta roja directa, tarjeta roja en vivo, Nantes vs. Strasbourg, Nantes</news:keywords>
    </news:news>
  </url>
  <url>
    <loc>https://tarjetarojaenvivo.live/eventos/laliga/2026-03-22/rma-atm</loc>
    <news:news>
      <news:publication>
        <news:name>Tarjeta Roja En Vivo</news:name>
        <news:language>es</news:language>
      </news:publication>
      <news:publication_date>2026-03-22T20:00:00.000Z</news:publication_date>
      <news:title>Real Madrid vs. Atlético Madrid EN VIVO - Tarjeta Roja TV | Rojadirecta Gratis</news:title>
      <news:keywords>rojadirecta, tarjeta roja, rojadirecta tv, pirlotv, tarjeta roja tv, rojadirecta en vivo, tarjeta roja directa, tarjeta roja en vivo, Real Madrid vs. Atlético Madrid, Real Madrid</news:keywords>
    </news:news>
  </url>
  <url>
    <loc>https://tarjetarojaenvivo.live/eventos/mls/2026-03-22/por-la</loc>
    <news:news>
      <news:publication>
        <news:name>Tarjeta Roja En Vivo</news:name>
        <news:language>es</news:language>
      </news:publication>
      <news:publication_date>2026-03-22T20:45:00.000Z</news:publication_date>
      <news:title>Portland Timbers vs. LA Galaxy EN VIVO - Tarjeta Roja TV | Rojadirecta Gratis</news:title>
      <news:keywords>rojadirecta, tarjeta roja, rojadirecta tv, pirlotv, tarjeta roja tv, rojadirecta en vivo, tarjeta roja directa, tarjeta roja en vivo, Portland Timbers vs. LA Galaxy, Portland Timbers</news:keywords>
    </news:news>
  </url>
  <url>
    <loc>https://tarjetarojaenvivo.live/eventos/mls/2026-03-22/sd-rsl</loc>
    <news:news>
      <news:publication>
        <news:name>Tarjeta Roja En Vivo</news:name>
        <news:language>es</news:language>
      </news:publication>
      <news:publication_date>2026-03-22T23:00:00.000Z</news:publication_date>
      <news:title>San Diego FC vs. Real Salt Lake EN VIVO - Tarjeta Roja TV | Rojadirecta Gratis</news:title>
      <news:keywords>rojadirecta, tarjeta roja, rojadirecta tv, pirlotv, tarjeta roja tv, rojadirecta en vivo, tarjeta roja directa, tarjeta roja en vivo, San Diego FC vs. Real Salt Lake, San Diego FC</news:keywords>
    </news:news>
  </url>
  <url>
    <loc>https://tarjetarojaenvivo.live/eventos/nhl/2026-03-19/wpg-bos</loc>
    <news:news>
      <news:publication>
        <news:name>Tarjeta Roja En Vivo</news:name>
        <news:language>es</news:language>
      </news:publication>
      <news:publication_date>2026-03-19T23:00:00.000Z</news:publication_date>
      <news:title>Winnipeg Jets vs. Boston Bruins EN VIVO - Tarjeta Roja TV | Rojadirecta Gratis</news:title>
      <news:keywords>rojadirecta, tarjeta roja, rojadirecta tv, pirlotv, tarjeta roja tv, rojadirecta en vivo, tarjeta roja directa, tarjeta roja en vivo, Winnipeg Jets vs. Boston Bruins, Winnipeg Jets</news:keywords>
    </news:news>
  </url>
  <url>
    <loc>https://tarjetarojaenvivo.live/eventos/nhl/2026-03-19/nyi-ott</loc>
    <news:news>
      <news:publication>
        <news:name>Tarjeta Roja En Vivo</news:name>
        <news:language>es</news:language>
      </news:publication>
      <news:publication_date>2026-03-19T23:00:00.000Z</news:publication_date>
      <news:title>New York Islanders vs. Ottawa Senators EN VIVO - Tarjeta Roja TV | Rojadirecta Gratis</news:title>
      <news:keywords>rojadirecta, tarjeta roja, rojadirecta tv, pirlotv, tarjeta roja tv, rojadirecta en vivo, tarjeta roja directa, tarjeta roja en vivo, New York Islanders vs. Ottawa Senators, New York Islanders</news:keywords>
    </news:news>
  </url>
  <url>
    <loc>https://tarjetarojaenvivo.live/eventos/nhl/2026-03-19/mtl-det</loc>
    <news:news>
      <news:publication>
        <news:name>Tarjeta Roja En Vivo</news:name>
        <news:language>es</news:language>
      </news:publication>
      <news:publication_date>2026-03-19T23:00:00.000Z</news:publication_date>
      <news:title>Montreal Canadiens vs. Detroit Red Wings EN VIVO - Tarjeta Roja TV | Rojadirecta Gratis</news:title>
      <news:keywords>rojadirecta, tarjeta roja, rojadirecta tv, pirlotv, tarjeta roja tv, rojadirecta en vivo, tarjeta roja directa, tarjeta roja en vivo, Montreal Canadiens vs. Detroit Red Wings, Montreal Canadiens</news:keywords>
    </news:news>
  </url>
  <url>
    <loc>https://tarjetarojaenvivo.live/eventos/nhl/2026-03-19/nyr-cbj</loc>
    <news:news>
      <news:publication>
        <news:name>Tarjeta Roja En Vivo</news:name>
        <news:language>es</news:language>
      </news:publication>
      <news:publication_date>2026-03-19T23:00:00.000Z</news:publication_date>
      <news:title>New York Rangers vs. Columbus Blue Jackets EN VIVO - Tarjeta Roja TV | Rojadirecta Gratis</news:title>
      <news:keywords>rojadirecta, tarjeta roja, rojadirecta tv, pirlotv, tarjeta roja tv, rojadirecta en vivo, tarjeta roja directa, tarjeta roja en vivo, New York Rangers vs. Columbus Blue Jackets, New York Rangers</news:keywords>
    </news:news>
  </url>
  <url>
    <loc>https://tarjetarojaenvivo.live/eventos/nhl/2026-03-19/chi-min</loc>
    <news:news>
      <news:publication>
        <news:name>Tarjeta Roja En Vivo</news:name>
        <news:language>es</news:language>
      </news:publication>
      <news:publication_date>2026-03-19T23:30:00.000Z</news:publication_date>
      <news:title>Chicago Blackhawks vs. Minnesota Wild EN VIVO - Tarjeta Roja TV | Rojadirecta Gratis</news:title>
      <news:keywords>rojadirecta, tarjeta roja, rojadirecta tv, pirlotv, tarjeta roja tv, rojadirecta en vivo, tarjeta roja directa, tarjeta roja en vivo, Chicago Blackhawks vs. Minnesota Wild, Chicago Blackhawks</news:keywords>
    </news:news>
  </url>
  <url>
    <loc>https://tarjetarojaenvivo.live/eventos/nhl/2026-03-19/sea-nsh</loc>
    <news:news>
      <news:publication>
        <news:name>Tarjeta Roja En Vivo</news:name>
        <news:language>es</news:language>
      </news:publication>
      <news:publication_date>2026-03-20T00:00:00.000Z</news:publication_date>
      <news:title>Seattle Kraken vs. Nashville Predators EN VIVO - Tarjeta Roja TV | Rojadirecta Gratis</news:title>
      <news:keywords>rojadirecta, tarjeta roja, rojadirecta tv, pirlotv, tarjeta roja tv, rojadirecta en vivo, tarjeta roja directa, tarjeta roja en vivo, Seattle Kraken vs. Nashville Predators, Seattle Kraken</news:keywords>
    </news:news>
  </url>
  <url>
    <loc>https://tarjetarojaenvivo.live/eventos/nhl/2026-03-19/fla-edm</loc>
    <news:news>
      <news:publication>
        <news:name>Tarjeta Roja En Vivo</news:name>
        <news:language>es</news:language>
      </news:publication>
      <news:publication_date>2026-03-20T01:00:00.000Z</news:publication_date>
      <news:title>Florida Panthers vs. Edmonton Oilers EN VIVO - Tarjeta Roja TV | Rojadirecta Gratis</news:title>
      <news:keywords>rojadirecta, tarjeta roja, rojadirecta tv, pirlotv, tarjeta roja tv, rojadirecta en vivo, tarjeta roja directa, tarjeta roja en vivo, Florida Panthers vs. Edmonton Oilers, Florida Panthers</news:keywords>
    </news:news>
  </url>
  <url>
    <loc>https://tarjetarojaenvivo.live/eventos/nhl/2026-03-19/tb-van</loc>
    <news:news>
      <news:publication>
        <news:name>Tarjeta Roja En Vivo</news:name>
        <news:language>es</news:language>
      </news:publication>
      <news:publication_date>2026-03-20T02:00:00.000Z</news:publication_date>
      <news:title>Tampa Bay Lightning vs. Vancouver Canucks EN VIVO - Tarjeta Roja TV | Rojadirecta Gratis</news:title>
      <news:keywords>rojadirecta, tarjeta roja, rojadirecta tv, pirlotv, tarjeta roja tv, rojadirecta en vivo, tarjeta roja directa, tarjeta roja en vivo, Tampa Bay Lightning vs. Vancouver Canucks, Tampa Bay Lightning</news:keywords>
    </news:news>
  </url>
  <url>
    <loc>https://tarjetarojaenvivo.live/eventos/nhl/2026-03-19/uta-vgk</loc>
    <news:news>
      <news:publication>
        <news:name>Tarjeta Roja En Vivo</news:name>
        <news:language>es</news:language>
      </news:publication>
      <news:publication_date>2026-03-20T02:00:00.000Z</news:publication_date>
      <news:title>Utah Mammoth vs. Vegas Golden Knights EN VIVO - Tarjeta Roja TV | Rojadirecta Gratis</news:title>
      <news:keywords>rojadirecta, tarjeta roja, rojadirecta tv, pirlotv, tarjeta roja tv, rojadirecta en vivo, tarjeta roja directa, tarjeta roja en vivo, Utah Mammoth vs. Vegas Golden Knights, Utah Mammoth</news:keywords>
    </news:news>
  </url>
  <url>
    <loc>https://tarjetarojaenvivo.live/eventos/nhl/2026-03-19/buf-sj</loc>
    <news:news>
      <news:publication>
        <news:name>Tarjeta Roja En Vivo</news:name>
        <news:language>es</news:language>
      </news:publication>
      <news:publication_date>2026-03-20T02:00:00.000Z</news:publication_date>
      <news:title>Buffalo Sabres vs. San Jose Sharks EN VIVO - Tarjeta Roja TV | Rojadirecta Gratis</news:title>
      <news:keywords>rojadirecta, tarjeta roja, rojadirecta tv, pirlotv, tarjeta roja tv, rojadirecta en vivo, tarjeta roja directa, tarjeta roja en vivo, Buffalo Sabres vs. San Jose Sharks, Buffalo Sabres</news:keywords>
    </news:news>
  </url>
  <url>
    <loc>https://tarjetarojaenvivo.live/eventos/nhl/2026-03-19/phi-la</loc>
    <news:news>
      <news:publication>
        <news:name>Tarjeta Roja En Vivo</news:name>
        <news:language>es</news:language>
      </news:publication>
      <news:publication_date>2026-03-20T02:30:00.000Z</news:publication_date>
      <news:title>Philadelphia Flyers vs. Los Angeles Kings EN VIVO - Tarjeta Roja TV | Rojadirecta Gratis</news:title>
      <news:keywords>rojadirecta, tarjeta roja, rojadirecta tv, pirlotv, tarjeta roja tv, rojadirecta en vivo, tarjeta roja directa, tarjeta roja en vivo, Philadelphia Flyers vs. Los Angeles Kings, Philadelphia Flyers</news:keywords>
    </news:news>
  </url>
  <url>
    <loc>https://tarjetarojaenvivo.live/eventos/f1/2026/japan/fp1</loc>
    <news:news>
      <news:publication>
        <news:name>Tarjeta Roja En Vivo</news:name>
        <news:language>es</news:language>
      </news:publication>
      <news:publication_date>2026-03-27T02:30:00.000Z</news:publication_date>
      <news:title>Japanese Grand Prix - Practice 1 EN VIVO - Tarjeta Roja TV | Rojadirecta Gratis</news:title>
      <news:keywords>rojadirecta, tarjeta roja, rojadirecta tv, pirlotv, tarjeta roja tv, rojadirecta en vivo, tarjeta roja directa, tarjeta roja en vivo, Japanese Grand Prix - Practice 1, Japanese Grand Prix - Practice 1</news:keywords>
    </news:news>
  </url>
  <url>
    <loc>https://tarjetarojaenvivo.live/eventos/f1/2026/japan/fp2</loc>
    <news:news>
      <news:publication>
        <news:name>Tarjeta Roja En Vivo</news:name>
        <news:language>es</news:language>
      </news:publication>
      <news:publication_date>2026-03-27T06:00:00.000Z</news:publication_date>
      <news:title>Japanese Grand Prix - Practice 2 EN VIVO - Tarjeta Roja TV | Rojadirecta Gratis</news:title>
      <news:keywords>rojadirecta, tarjeta roja, rojadirecta tv, pirlotv, tarjeta roja tv, rojadirecta en vivo, tarjeta roja directa, tarjeta roja en vivo, Japanese Grand Prix - Practice 2, Japanese Grand Prix - Practice 2</news:keywords>
    </news:news>
  </url>
  <url>
    <loc>https://tarjetarojaenvivo.live/eventos/f1/2026/japan/fp3</loc>
    <news:news>
      <news:publication>
        <news:name>Tarjeta Roja En Vivo</news:name>
        <news:language>es</news:language>
      </news:publication>
      <news:publication_date>2026-03-28T02:30:00.000Z</news:publication_date>
      <news:title>Japanese Grand Prix - Practice 3 EN VIVO - Tarjeta Roja TV | Rojadirecta Gratis</news:title>
      <news:keywords>rojadirecta, tarjeta roja, rojadirecta tv, pirlotv, tarjeta roja tv, rojadirecta en vivo, tarjeta roja directa, tarjeta roja en vivo, Japanese Grand Prix - Practice 3, Japanese Grand Prix - Practice 3</news:keywords>
    </news:news>
  </url>
  <url>
    <loc>https://tarjetarojaenvivo.live/eventos/f1/2026/japan/qualifying</loc>
    <news:news>
      <news:publication>
        <news:name>Tarjeta Roja En Vivo</news:name>
        <news:language>es</news:language>
      </news:publication>
      <news:publication_date>2026-03-28T06:00:00.000Z</news:publication_date>
      <news:title>Japanese Grand Prix - Qualifying EN VIVO - Tarjeta Roja TV | Rojadirecta Gratis</news:title>
      <news:keywords>rojadirecta, tarjeta roja, rojadirecta tv, pirlotv, tarjeta roja tv, rojadirecta en vivo, tarjeta roja directa, tarjeta roja en vivo, Japanese Grand Prix - Qualifying, Japanese Grand Prix - Qualifying</news:keywords>
    </news:news>
  </url>
  <url>
    <loc>https://tarjetarojaenvivo.live/eventos/f1/2026/japan/race</loc>
    <news:news>
      <news:publication>
        <news:name>Tarjeta Roja En Vivo</news:name>
        <news:language>es</news:language>
      </news:publication>
      <news:publication_date>2026-03-29T05:00:00.000Z</news:publication_date>
      <news:title>Japanese Grand Prix - Race EN VIVO - Tarjeta Roja TV | Rojadirecta Gratis</news:title>
      <news:keywords>rojadirecta, tarjeta roja, rojadirecta tv, pirlotv, tarjeta roja tv, rojadirecta en vivo, tarjeta roja directa, tarjeta roja en vivo, Japanese Grand Prix - Race, Japanese Grand Prix - Race</news:keywords>
    </news:news>
  </url>
  <url>
    <loc>https://tarjetarojaenvivo.live/eventos/tna/impact/2026-03-19</loc>
    <news:news>
      <news:publication>
        <news:name>Tarjeta Roja En Vivo</news:name>
        <news:language>es</news:language>
      </news:publication>
      <news:publication_date>2026-03-20T01:00:00.000Z</news:publication_date>
      <news:title>TNA: Impact EN VIVO - Tarjeta Roja TV | Rojadirecta Gratis</news:title>
      <news:keywords>rojadirecta, tarjeta roja, rojadirecta tv, pirlotv, tarjeta roja tv, rojadirecta en vivo, tarjeta roja directa, tarjeta roja en vivo, TNA: Impact, TNA: Impact</news:keywords>
    </news:news>
  </url>
  <url>
    <loc>https://tarjetarojaenvivo.live/eventos/wwe/smackdown/2026-03-20</loc>
    <news:news>
      <news:publication>
        <news:name>Tarjeta Roja En Vivo</news:name>
        <news:language>es</news:language>
      </news:publication>
      <news:publication_date>2026-03-21T00:00:00.000Z</news:publication_date>
      <news:title>WWE: Friday Night Smackdown EN VIVO - Tarjeta Roja TV | Rojadirecta Gratis</news:title>
      <news:keywords>rojadirecta, tarjeta roja, rojadirecta tv, pirlotv, tarjeta roja tv, rojadirecta en vivo, tarjeta roja directa, tarjeta roja en vivo, WWE: Friday Night Smackdown, WWE: Friday Night Smackdown</news:keywords>
    </news:news>
  </url>
  <url>
    <loc>https://tarjetarojaenvivo.live/eventos/aew/collision/2026-03-21</loc>
    <news:news>
      <news:publication>
        <news:name>Tarjeta Roja En Vivo</news:name>
        <news:language>es</news:language>
      </news:publication>
      <news:publication_date>2026-03-22T00:00:00.000Z</news:publication_date>
      <news:title>AEW: Saturday Night Collision EN VIVO - Tarjeta Roja TV | Rojadirecta Gratis</news:title>
      <news:keywords>rojadirecta, tarjeta roja, rojadirecta tv, pirlotv, tarjeta roja tv, rojadirecta en vivo, tarjeta roja directa, tarjeta roja en vivo, AEW: Saturday Night Collision, AEW: Saturday Night Collision</news:keywords>
    </news:news>
  </url>
</urlset>